琴日有個00後 第一日返炒散 玩到佢喊住收工

個00後話因為岩岩考完試 想搵d錢同女朋友去旅行 我聽到佢係00後 仲要有女 我心裏就他媽的不爽 之後佢跟我做出餐 我比曬d野佢做 仲要不停叫佢去洗碗部拎碟拎杯（其實唔洗佢拎 洗碗呀姐會拎） 攰到佢打爛左盤碟 佢比經理屌 話要扣一半人工 佢即刻流馬尿 我同班同事笑死佢 最後仲屈佢做到尾 等佢趕唔到尾班車走 今日返工 聽個同事講 佢喊住咁走 仲要飯鐘都無比佢

抵啦00後 做得炒散預左比我地長工玩殘你 等你以為有得讀大學咁開心 去旅行前都玩死你

你唔係返地盤咩

我有做餐飲

他媽的不爽 ?
大陸仔死撚返去支那啦

下 我係新移民

叫埋個00後幫手洗底褲

你係咪缺乏家庭溫暖環境下長大
好似你咁黑心真係好少見

返去移你個民啦 屌你老母

邊度移民呀? 大陸呀? 睇怕都係

00後唔教訓下唔得

返大陸啦

閱

8/10

居港夠期 有身份證 有公屋 仲同你走

收皮啦死戇鳩老屎忽

講真00後出得社會預左比人玩啦 唔捱點識大個

長工福利

所以你未一世做餐飲囉，咁嘅態度永遠做唔到大事。

我自己有公屋 仲要政府有車津比我 我洗唔曬

係 預左比我地玩死佢地 香港人都係唔夠我地新移民玩

死支那仔帶埋d支那文化入黎

戇鳩

你地繼續幫佢講好說話 佢報左成個月更 唔返曬會扣錢 你地愈幫佢 我愈玩佢

咁少野就滿足？

你越玩佢佢同條女感情越好
去旅行一日屌足三鑊，你咪繼續一日打三次飛機囉

膠post 留名

你班港奴日做夜做為層樓 我已經有公屋 遲下儲返少少錢仲可以抽居屋 老豆老母又有綜援

由佢啦, 要透過玩鳩個00後先有滿足感, 個人既眼界係咁上下

我都有女 係唔抵得佢同女去旅行咁開心

Ching gd ball

00後預左比人玩嫁啦 仲同我講想升三大 少少野都捱唔住

所以未傻仔囉，井底之蛙

但新移民始終都高等少少

你老母唔撐我？

下同吓都分唔倒就死返大陸啦

出過國未？

成日同老母去歐遊

下次順便狙擊埋90後

我仲幫埋大陸班同鄉申請落來 教佢地拎公屋

用字太港燦，下次重作加油

佢預唔預比人玩, 想唔想升三大, 關你撚事咩
你就繼續喺你個世界到自high啦

又一條假膠

00後唔屌唔撚得

呢個真

睇得到人幾撚躁架wor

聽日玩撚死佢

我黎左香港十年

算啦

連登太多細蚊仔，支持樓g教育下佢地

原來係波台清

屌你老母

好波

你喺邊間做？
我想跟你上餐
想比你瘋狂玩到喊

00後抵啦

其實勞工署有法例公司唔可以扣員工超過某過數，人地唔識去告你間公司，傻鳩

dllm連登仲要有幾多認真撚係假膠post留言

呢篇嘢好熟口面

有證據你咪告，on9 00後

屌你個on9人地得撚罪你呀？依家00後肯出黎返工用自己錢去玩去食好過你個好食懶做對社會無貢獻既垃圾，以為自己住到公屋好巴閉？拎到老豆老母拎綜援好光彩？拎出黎講比人笑你屋企無撚用咋。

用小米笑蘋果一樣

你知唔知扣一半人工係犯法，員工做錯野最多只可扣$50

佢老豆老母唔教 我代佢地教

我幫佢屋企教仔 咁細個拍拖？ 少少野都捱唔住 出到社會點算

你知唔知返工前講明 打爛野係要照價賠 佢唔係遲到

扣一半人工

上限好似最多得300？

你幾大先老兄？咁快幫人教仔？

使唔使叫佢寫篇中學雞應否談戀愛？

係300 佢返足全日有600左右 扣左佢300

我99年 係佢師兄

假膠

唔抵得人地有女

人渣

3/10

人地係預咗返工辛苦 唔係預咗返工俾人恰

想要負皮咪出聲

打咁大段野把撚

你呢啲人影衰哂香港人

做乜9 假膠都咁認真

通常咁樣玩鳩個新仔既人 都做唔到大事

人地又無得罪你 點解要咁樣玩9人
眼紅人地有女定有得去旅行？

他朝君體也相同
咁黑心抵你一世做牛

大家都係中國人

咁果個00 後係唔係新移民or 大陸人？ 如果佢係就冇事，如果唔係我屌你老母臭西 番大陸啦你 仆你個臭街，幾撚時到大陸西玩我地香港人呀我屌你老母

清sick ball

根本學生唔應該拍拖

sick play

佢香港出世

操你媽，香港人二等公民中甘聲大，我地新移民先系末來啊。 吊你，吊鳩你

覺得樓主好慘...

人地都冇做錯 係00後就要比人咁對待？
On9樓主仲以為自己好撚型

人地大把錢途，你垃圾公司，玩完人post上黎以為好多人認同你？

On9仔以為自己有幾百蚊突就風流快活生活無憂咁
真係忍唔住笑左出聲
知點解00後都有女但你無女未呀
呢啲窮撚思想垃圾基因就注意左你成世打飛機啦

原來又係一個冇腦既小學雞

我有女 大陸同鄉

未你老母西，未撚飽佢啦

有咩錢途 咁唔受氣

抵你咁大個人仲係做埋啲地底泥工

五十六個唔同民族 嘅中國人

一d文化教養都冇

Ching ho ball

似假，除非真係垃圾公司

Ho ball Ching

咁都睇唔明？ 唔講喇你自己收皮啦

痴線
咁多真心
真係唔撚怪得隔籬個生左個黑皮膚BB post有成三千負皮

恭喜你呀～你好知足呢～

抵你日日做餐飲俾客屌。

You deserve it~

我地新移民又贏一仗

岩牙ching
遲啲我地中國人玩曬

利申：雙非

抵你成世住公屋 下世唔係做豬都應該係做牛

不嬲客唔敢得罪我地 唔驚我地玩野？

根本香港就係中國 無分別

哈哈

好威威。

樓主好波
00後抵比人玩

系
遲點兒國家清算那些什麼港獨

無品嘅大陸仔死撚返中國啦

牙你老母

啲連登仔一見00後無論佢點都話人抵死

支那人 番支那國啦

樓主算好啦 收人工唔洗做呀

痴線連登開左咁耐仲未有人認得樓主

覺得自己好威

樓主仆街死啦屌你老母

樓主好波 撚鳩班00後

兒登仔質素

係到搞鳩人 仲要乜鳩野他媽的不爽 死返支那啦屌你老母嗰爛閪

香港都係中國一部分

香港好食好住 我叫曬班同鄉申請落來

痴撚線點解咁多負評

幫佢地教仔都比人屌

負評係俾樓主嗰On9仔嘅

你就on9
香港人就是不懂包容

樓主要係人身上搵優越感真係好可悲

聽講樓主都係00後

你就真係on9

咁笨柒嘅？

屌啲後生，無人幫你做，自己奶返。

樓主正仆街

佢要做多一個月

大家唔好再留言啊，其實樓主想刷存在感 咋

我屌你老母

咁咪遲早有人玩返你轉頭囉on9仔
新移民咪又係支那人 我理撚得你居港夠期未啦
有身份證咁又點 個底係支那人就係改唔到架啦
算鳩數啦你

樓主垃撚圾

樓主係咪以為撚鳩00後就有一堆正評撐你
死返上大陸啦on9仔

屌得岩牙

無錢唔好溝女啦, 要番工先有錢同女去旅行

咁你都係支那狗 你呀爺都係大陸落來

好撚威呀支那蝗
死返去中國啦賤種

樓主肯定比老屎忽撚過先會以為自己返長工可以撚啲炒散好威威 根本係惡性循環
希望有日個00後讀完大學做你上司撚返你

利申90後

佢屌得啱喎 00後心有不甘 ？

99都叫90後

點會做到我上司 咁無能力

樓主好波

負評不解釋

樓主你係男定女？
樓主夠竟幾大？

甘樣做算唔算背叛左我老公

唔敢同老公講 自己無得生

同男朋友做完 遲左兩星期未黎m

男朋友母親節唔肯比錢我屋企人 我嬲左佢

我地地盤佬落完雨收工去坐巴士真係屈機

（急問）同上司做愛有左 點算好？

請善用起底功能

話說早幾年 第一次出來做野又係咁上下情況 我返完第一日就搵我個陣啲「朋友」幫手接收工等等 結果第二日開始無人再咁樣對我
只想講希望樓主無得罪人

90後比人撚又唔見咁多負評
00後比人撚就成堆負評

連登成班00後 傻鳩來

心理變態死仆街
你老母係咪比人輪女女女完嚟生到你咁撚戇閪柒鳩
他朝君體也相同 輪到你菊花闊過西隧喊住叫唔好

我成班同事玩蔡李佛 你夠做埋黎 唔會驚你

五十步笑百步

班波台狗真係得閒到當連登係online game咁玩

Ching ho ball
00 後唔教訓下唔得!

唔上波台= 狗

有無牌頭？

其實我覺得樓主做得唔錯
等班垃圾00後知道搵錢艱難
以為攤大手板問老母攞錢好過癮丫拿

岩牙青=0=

波台清高汁

一睇就知假膠post

feel到呢個post有好多00後

兒燈多00後 樓主好波 今日聽左TL未

係啦 成班唔抵得自己呢代比人屌咁 但又交唔出咩本事出黎

生活像一場遊戲

讓我自由地高飛

好多負皮，好勁

得百幾個回覆但係有千幾負評

連畜搞埋d小動作

班兒燈仔淨係識跟風 見人負評佢地又跟著負

你求生拜佛佢讀唔到醫，如果唔係你遲d生cancer唔好怪人冇救你

政府會關照我 雖然你咁口臭 但都祝你長命百歲

全香港得一個醫生咩？

又話自己係男又話自己係女
又話自己有老公又話自己性向唔知點
究竟樓主係男定女
假膠post block左佢算啦

人地00後都肯兼職儲錢，返大陸啦契弟

細蚊仔諗野係咁on9

00後 識人 番中環寫字樓望海景 唔駛做呢啲低等工作 想番就番

比人屌屎忽？

樓主冇得出入呢啲地方，我唔怪你

我成日去港島文華食野

係嘅，有員工飯盒，我想食都冇得食

唔好咁無知啦小朋友

對唔住，我真係唔知員工係食咩

係咪好似你咁食屎大？

蚹蛤蟈情 大陸移民智商同處事都係依啲質素 大家由9佢啦

出黎社會就預咗俾人玩？呢樣真係不敢苟同

玩到人地喊竟然值得你咁開心，仲開埋 post 懶係威威，你嘅人生應該都真係好無聊下

唔理你幾歲人係邊度黎搵幾多錢，你呢種行為真係好低質，我係你屋企人都覺得羞家

希望你喺假膠 如果唔喺都幾可憐

一出世就帶有下賤華人基因 老母被共黨人員輪流中出 到現家都搵唔番自己老豆喺邊果

細個被人大陸仔咁笑 讀書不成做份幾十蚊個鐘垃圾工

人地00後已經開始儲錢歐遊屌西

你？重抱著層公屋打飛機 喺時候陪你老母番大陸搵經手人

00狗

收皮啦屌 洗閪你教

又見到樓主個假膠同班波台狗圍爐

睇黎呢啲都係你ff出黎嫁啦
現實都係冇咩人理鳩你
先打篇野搵番啲存在感

班00後淨係識負評
樓主做得好 啲00後係要大大力屌先識死

你都on撚9
有時唔想用行業黎睇一個人
但係飲食業d長工態度真係特別西
考完dse返過下 d長工真係好無耐性
成日俾面色新人睇 人地唔係日日要睇你面色
後黎返過兩份intern 班同事真係高質好多
升唔升大學係睇成績 唔係睇你面色

我地唔係幫佢 只係唔撚妥你
做人做到你咁 少少尊重都唔識
果然係支那種 狗改不了吃屎
仲係到屌啲00後以為自己好威威咁
最起碼人地工作態度正常
你恃住自己返工日子比人地耐就扮撚曬野
鬼唔望你第時轉左上司果陣比人玩撚死
他朝君體也相同呀 on9仔

而家啲00後呢

抵你一世做餐飲啦柒頭 餐飲長工好撚巴閉呀

點解咁多人會咁大反應會信

啱架啦 教下佢地做人

00後預咗比人玩，你個新移民大陸仔都預撚咗比人屌

欺善怕惡 好心樓豬俾啲大志
要恰就恰個大粒野

以為自己好型？性格差

有撚病 人地得罪你啲咩 打份工都要比人恰

好撚威

睇左d留言真係好撚嘔心 child登越來越多低汁會然

dllm學咩人上連登
上微博丫嘛屌你
你呢啲仆街 仲好意思大大聲話自己係新移民 落黎攞福利
欺善怕惡 00後預左俾你恰
你老母預左俾狗屌添

死假膠

豬蛇好波

佢老母比你屌呀

多謝你 又可以block多個

拍拖關無L事咩 反去打飛機啦你

死返中國含撚啦

我自己都試過
要推成盤碟出去
然後每一轉都要搬成百隻碟

搬到我想喊

自此就無再返過炒散

返文職仲fatfat

我屌左 樓主老母預備俾狗屌

點解可以咁黑心

而家好撚威玩鳩人仲要開post
新移民就返你嘅支那啦
咪撚落黎搞鳩香港啦
人地有女關你撚事咩
你咪撚on9啦返你鄉下含撚啦

又唔係驚你 驚左你班fd之嘛 狐假虎威仲扮勁

比我收工捉佢打一身咁撚威 呢d傻仔唔教訓唔得

00後認自己做狗

新移民得罪你？你妈逼

g持樓豬繼續玩鳩00後

只係覺得樓主on9姐
講到00後又有女好似得罪左佢
要玩鳩人地仲要開post以為自己好撚威姐

我覺得樓主做得好好

估唔到係連登假膠開post可以引到咁多真心膠 都係00後？

小學雞
有幾何00後願意出黎做野賺旅行錢
就係因為係00後兼去旅行就踩親你條尾真心on9
人地辛辛苦苦返工就俾你班仆街係到攪破壞
然後就話人少少野挨唔住 有冇諗過你先係有問題個個？

幫緊佢成長 咁都捱唔住點得

開口埋口掛住支那就比樓豬當狗咁撚

請善用起底及完全封鎖功能

咪理佢係咪新移民 00後仲煩過大陸人

( Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )

社會有你呢啲屎忽鬼夠晒加啦

睇左2頁忍唔住，扮乜鳩大家都係中國人，食屎啦支那仔

樓主買馬無一次中

上連登先知人性可以咁醜惡
大陸人啲質素認真低下

咁多真心

邊忽得罪左你？
欺善怕惡
唔明對你有咩好處

係時候回家

你好呀樓主，你得一個公屋單位？
我有幾個私樓既單位喎！

自己做奴隸都重係到蝦奴隸，好撚無恥。有爺生無乸教大陸仔真係好撚痴線，人基本既惻隱之心都無，雖然話係香港做好人無好報，但最起碼人唔搞你你唔好搞人啦，死大陸仔。

有咩用

咁又點 我用緊大家錢 我又唔洗比租

g持清嘅所作所為牙

咁多00後起哂鋼

唔理你假唔假膠 屌左你老母先

利申：90後

我係你個經理，今日就玩鳩死你

波台假膠黎講你都算最低汁個個

同個假膠認真

啲幻想力真係強

00後唔抵可憐

正一垃撚圾，反映出你幾冇品

你收皮啦

樓主係邊到返工？

死開啦新移民，你賊黎架炸，咁多嗲

啵

你條大陸撚死翻去大陸啦 新移民咪又係大陸蝗仔

香港係中國

屌你老母人地嚟返下工搵下錢都俾你咁搞法

今日玩到佢底褲都濕一定

Dont make stupid people famous
唔好幫條死假膠推post 要無聊成點先會上連登做假膠 有時間增值下自己先啦

你有時間都唔好上咁多連登
增值下自己先

識玩

支那人竟然夠膽嚟呢度開 post?
唔好以為楂住張身份證就以為自己係香港人，呢度無人當你係香港人呀，支那人

支那人開post晒支那人本性有幾賤格
死返去香討啦支那蝗蟲！

Hide Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 - 完全封鎖
單機了

樓主以為激到我地？

垃撚圾 自我中心到極點 你堆同事都係
果然物以類聚人以群分

過多三十年實做d屌後生既廢老

你真係好撚得閒

細蚊仔 一定00後

收皮啦大陸仔

你都係中國人

祝 做死一世餐飲

大不了咪唔做 都唔識人地係大學生 PT姐洗撚同你認真
你繼續自己係到打飛機恰人好威威啦 你呢種人一世做社會基層 定係你成日比人睇唔起要發洩落人到

屌人地00後 你自己咪又係死蝗蟲

睇完真心笑而不語 反正樓主最終都係會俾70後/80後當狗咁玩番轉頭 我好期待見到果個畫面 你到時等住扮狗吠啦

睇得出連登好多00後同無咩分析能力

新香港人

樓主正垃圾

樓豬繼續撚狗

傻仔

作故仔都作得好小小 當佢狗咁撚仲話教人成長 過多幾個月個炒散唔會記得你啦

樓豬依個po咁低汁刀撚到狗=,=

假膠去到2000負評 勁過豬蛇

點解連登會咁撚多評分
D人真係個個post都評？

我地成班新移民好齊心

On99 做炒散玩9新入職好意思講出黎 大鱷又玩唔起

樓主病情不輕

岩啊 你地大家齊心做狗

樓主心理唔平衡？

假膠
利申:too long didn’t read

低你一世做狗

有冇影低個喊樣增加討論成份

支持樓主 有女呀嗱

垃圾人玩垃圾人，有時覺得樓主你地d低下階層都幾趣緻

做炒散都可以做到冇人格，大陸人本性狗改不了吃屎

香港越嚟越多痴線佬

望望個post就知連登好多00後

又係呢啲老屎忽思維 以為自己係前輩就恰尻人 你大人一年就過主啦

一睇就知樓主無咩存在感 特登開個post想比人屌
我成全你 你老母比狗屌呀 而家好撚好笑咩

我係佢師兄 有責任教佢

我老母比你屌

你肯擺你老母出黎我又唔介意做下狗呀

佢比你屌 我阻止唔到 但你認做狗我又無所謂

你擺左你老母出黎先 我咪認做狗囉

你係狗

第1頁堆真心膠

死返大陸啦，大陸狗

樓主垃撚圾 多得你啲on9支那 拉低曬連登啲質素

仆街死啦柒頭

人地收工打比女朋友有女朋友慰撫

扑完野開心返